<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
	<channel>
		<title>Новости футбола в России и мире футбольные трансферы</title>
		<link><![CDATA[https://news.sportbox.ru]]></link>
		<description>Ежедневные новости футбола. Обзоры матчей, календарь игр чемпионата России и Еврокубков, результаты, турнирные таблицы. Прямые трансляции и видеоархив матчей. Комментарии специалистов.</description>
		<language>ru</language>
		<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:50 +0300</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>

		<item>
			<guid isPermaLink="false">2550057925</guid>
			<title>Футбол. Андрей Червиченко: «7 млн евро за Кокорина? Видимо, я пропустил, когда в «Фиорентине» начали работать люди с отклонениями психики»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Russia/premier_league/spbnews_NI1247237_Andrej_Chervichenko_7_mln_jevro_za_Kokorina_Vidimo_ja_propustil_kogda_v_Fiorentine_nachali_rabotat_ludi_s_otklonenijami_psihiki</link>
			<dc:creator>Владислав Тополев</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Александр Кокорин / Фото: ФК «Спартак» Бывший владелец « Спартака » Андрей Червиченко прокомментировал информацию о том, что московский клуб отказался продавать форварда Александра Кокорина в « Фиорентину » за 7 миллионов евро. — Смешно. С такой новостью им уже пора подвигать юмористов в Comedy Club. Видимо, я пропустил в итальянской прессе новость, когда в «Фиорентине» начали работать люди с отклонениями психики. Какие 7 миллионов евро, ну вы что? Я уже много раз говорил, что это у нас есть деньги у девятинулевых миллиардеров, для которых 7 миллионов — это как грязь из-под ногтей. Отдали и забыли, не получилось и не получилось. — А там деньги считают все, причем очень хорошо. И за лишний цент удавятся, в том числе «Фиорентина», у которой не самое сказочное финансовое положение и деньги с неба не валятся. В таком положении вряд ли они будут отдавать 7 миллионов евро, тем более за иностранца, который к тому же еще неоднозначный и футболист, и человек, — сказал Червиченко в интервью Sportbox.ru . Ранее в СМИ появилась информация о том, что «Фиорентина» интересуется Кокориным и предложила «Спартаку» 7 миллионов евро за футболиста , однако московский клуб счел предложение невыгодным. Напомним, Кокорин стал игроком «Спартака» летом 2020 года, он присоединился к клубу на правах свободного агента, подписав соглашение до 30 июня 2023 года. В нынешнем сезоне Тинькофф РПЛ 29-летний футболист принял участие в 2 матчах, но результативными действиями пока не отметился. Читайте также: «Иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость недвижимостью». Андрей Червиченко — о трансферной кампании «Спартака» Источник: «Спартак» отказался продавать Кокорина в «Фиорентину» за 7 миллионов евро</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:52 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/12/28/1a328a6cc3749f3bbbf3e0cb19b8f8af5f6f143e2ec36467274142.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1779359535</guid>
			<title>Футбол. «Иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость недвижимостью». Андрей Червиченко — о трансферной кампании «Спартака»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Russia/premier_league/spbnews_NI1247211_Inogda_luchshe_nikogo_ne_podpisat_chem_utazhelit_vedomost_nedvizhimostju_Andrej_Chervichenko__o_transfernoj_kampanii_Spartaka</link>
			<dc:creator>Владислав Тополев</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Спартак - Зенит Все видео матча Видеотрансляция Андрей Червиченко / Фото: РИА Новости/Владимир Федоренко Бывший владелец « Спартака » Андрей Червиченко — о летней трансферной кампании красно-белых и предстоящем матче с « Зенитом ». — Как вы восприняли сообщения в СМИ о том, что « Спартак» якобы отказался отпускать Александра Кокорина в «Фиорентину » за 7 миллионов евро? — Смешно. С такой новостью им уже пора подвигать юмористов в Comedy Club. Видимо, я пропустил в итальянской прессе новость, когда в «Фиорентине» начали работать люди с отклонениями психики. Какие 7 миллионов евро, ну вы что? Я уже много раз говорил, что это у нас есть деньги у девятинулевых миллиардеров, для которых 7 миллионов — это как грязь из-под ногтей. Отдали и забыли, не получилось и не получилось. А там деньги считают все, причем очень хорошо. И за лишний цент удавятся, в том числе «Фиорентина», у которой не самое сказочное финансовое положение и деньги с неба не валятся. В таком положении вряд ли они будут отдавать 7 миллионов евро, тем более за иностранца, который к тому же еще неоднозначный и футболист, и человек. — Что вы думаете о трансферной кампании «Спартака» в целом? Понятно, что приобретений не много, но время еще есть. — А что случилось летом? Остон Урунов ? Порадовались московские бутики, парень правильно зарплату тратит и помогает торговым точкам, находящимся в кризисе (смеется) . Единственный результат трансфера Урунова, который я вижу, — ослабление « Уфы » до того, что она теперь в зоне вылета. Вообще весь приход Шамиля Газизова в «Спартак» — это пикирование «Уфы» вниз. — А что касается «Спартака»? — В этом сезоне они вообще молодцы. До этого они только себя раскачивали и гробили, а теперь еще две команды премьер-лиги прибили — «Уфу» и « Химки ». Пытались сделать систему, при которой эти команды должны были с ними комбинировать, а после трети чемпионата уфимцы и химчане не знают, что теперь делать. Блестящая комбинация. «Спартак» же все мстил «Зениту»? Я мстю, и мстя моя страшна — это про них. — При этом в СМИ была информация о возможных трансферах Сержа Орье , Эльсейда Хюсая — Не знаю, кто в «Спартаке» занимается трансферной политикой, но я считаю, что там больше не спортивной составляющей, а PR движухи. То есть, давайте купим что-то значимое и именитое. На мой взгляд, нужно было кого-то прибивать деньгами в России и брать еще какого-то российского защитника. И я очень удивлен, что никто до сих пор не сделал серьезнейшего предложения по Хвиче Кварацхелии . Вот кого бы лучше «Спартак» приобрел вместо Кокорина. И все-таки красно-белым нужны сквозящие края слева и справа, а-ля Юрий Жирков . А они смотрят на защитника, иностранца. По-моему, каким бы именитым зарубежный защитник ни был, его подписание, это как подбросить монетку. Хорошо, что Самюэль Жиго прижился. А остальные? Как я помню, они не очень приживались. При этом мне кажется, что в клубе нет до конца доверия Доменико Тедеско . Видимо, его числят человеком Томаса Цорна и поэтому могут не доверять мнению главного тренера. Хотя я считаю, что он человек, разбирающийся в футболе. — Может ли случиться так, что несмотря на увеличенные сроки трансферного окна, «Спартак» летом никого не подпишет? — На мой взгляд, иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость какой-то недвижимостью. — Имеете в виду Гуса Тиля , которого вы и так не жаловали? — И Гуса Тиля, и сидельца нашего, который пока особо не феерит. Чем отличился в последнем матче человек с одной из самых больших зарплат? Кроме попадания в штангу хоть какое-то острое действие было от Кокорина? Я не заметил. — Впереди у «Спартака» важный матч против «Зенита», чего вы ждете от этой встречи? — До последнего тура я думал, что преимущество должно быть за красно-белыми. У команды была скорость, и вообще «Спартак» загонял всех своих соперников в первые 20 минут матча. Они давили-давили и забивали. Если не забивали, то начинались проблемы. Я думал, что «Спартак» на ходу, но последняя игра полностью перечеркнула это мнение. Спартаковцы тяжелые, какие-то неповоротливые. Играли не лучше « Тамбова » и победили за счет случая, потому что их вратарь ужасно провел матч. Уверен, что будь в воротах Сергей Рыжиков , то эти два дурных мяча не влетели бы. А «Зенит» — наоборот. Мне казалось, что он тяжелый, не может разбежаться, что-то у них не идет. Но последний матч они выдали просто на загляденье. И если судить о битве двух столиц по последнему туру, то «Зенит» выиграет, скорее всего. Матч 10-го тура Тинькофф РПЛ «Спартак» — «Зенит» пройдет 3 октября в Москве. Спартак — Зенит. Тинькофф Российская Премьер-лига. Тур 10</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:54 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/9d/4f/c90dda9797bacd28c79f42b680d074b75ba0f716908f1524339421.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1172557186</guid>
			<title>Футбол. Бессмысленные траты. Гвардиола выложил 68 млн евро за защитника «Бенфики», но ему это не поможет</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Evropejskie_chempionaty/Angliya/spbnews_NI1246672_Bessmyslennyje_traty_Gvardiola_vylozhil_68_mln_jevro_za_zashhitnika_Benfiki_no_jemu_eto_ne_pomozhet</link>
			<dc:creator>Глеб Томашевский</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Рубен Диаш теперь игрок «Манчестер Сити». Очередное вложение, очередная надежда. Увы, сам по себе трансфер ничего не изменит. Хосеп Гвардиола / Фото: Ding Ting / Xinhua / Global Look Press Поражение от « Лестера » на «Этихаде» (2:5) стало для всех, кто переживает за « Манчестер Сити », холодным душем. Разгром в родных стенах немедленно навел на грустные мысли. В голубой части Манчестера глубокий игровой кризис, с которым нужно разбираться как можно скорее. На следующий день «Сити» оформил трансфер 23-летнего Рубена Диаша из « Бенфики ». За португальца заплатили 68 млн евро, что делает его 5-м в списке самых дорогих центральных защитников в истории. В обратном направлении за 15 млн отправился Николас Отаменди . https://twitter.com/City_Chief/status/1310829159778856960 Пеп Гвардиола надеется, что Диаш решит проблемы в обороне, которые беспокоят «Сити» уже второй сезон подряд. Однако трансфер вызывает сомнения. Во-первых, «горожане», по уже сложившейся традиции, переплатили за футболиста в два раза — красная цена Диашу, по данным Transfermarkt, 35 млн евро. Во-вторых, не очень понятно, зачем брать игрока на перспективу — Гвардиоле нужен результат здесь и сейчас, и при таком раскладе гораздо больше пригодился бы опытный человек вроде Калиду Кулибали или Хосе Марии Хименеса , интерес к которым приписывали «МанСити». Диаш, в свою очередь, все еще учится и порой ошибается в простых ситуациях: например, в матче квалификационного раунда ЛЧ против ПАОК, где «Бенфика» проиграла 1:2, он прозевал включение соперника из глубины, в результате чего был забит первый мяч. Да, знатоки отмечают выдающиеся лидерские качества игрока, но все это время он проявлял их в среднем европейском клубе. Сможет ли на топ-уровне — вопрос. ПАОК - Бенфика. 1:0. Димитриос Яннулис Под вопросом оказывается и в целом компетентность Гвардиолы в выборе центральных защитников. За свою карьеру Пеп потратил на них более 300 млн евро, но удачные сделки можно пересчитать по пальцам. На ум приходят разве что Жерар Пике , которого подписали за смешную сумму (5 млн евро) из « Манчестер Юнайтед », и Эмерик Лапорт . Последний, правда, больше лечится, чем играет, но когда выходит на поле, показывает класс, как когда-то Венсан Компани . Эксперт Sky Sports Джейми Каррагер всерьез обеспокоен неумением Гвардиолы выбирать исполнителей в оборону: — Центр обороны для Гвардиолы — как слепое пятно. Его трансферная история в этой области не отличается величием, даже если вернуться во времена « Барселоны ». Либо он чего-то не понимает, либо не требует от своих защитников достаточно. В ситуации с приобретением Диаша многое поставлено на кон. Если он не выстрелит, то «Сити» ни за что не станет чемпионом. А если «Сити» не станет чемпионом, то, боюсь, проекту Пепа придет конец. https://twitter.com/FootballFunnnys/status/1310265041346859009 Гвардиола ищет решение в персоналиях, но его проблемы — в системе. Многие команды еще в прошлом сезоне поняли, как играть против «Манчестер Сити», и перестали их бояться. Главная беда — статичность обороны. Тактическая модель «горожан» подразумевает высокий прессинг соперника игроками нападения и средней линии. При такой игре задняя линия обычно располагается довольно высоко, а центральные защитники должны действовать на опережении. Но в последнее время в «Сити» подобного не происходит. Из-за этого возникают разрывы между линиями, появляются свободные пространства, в которые врываются игроки соперника. Присутствует и недопонимание между центральными и крайними защитниками, из-за чего полуфланги становятся очень уязвимы. Фактически 4 из 5 голов «Лестера» пришли именно из этих зон. Из них же забивал в ворота «Сити» и « Арсенал » в полуфинале Кубка Англии. Арсенал - Манчестер Сити. 2:0. Пьер-Эмерик Обамеянг Эмерик Лапорт, Джон Стоунс , Натан Аке , Эрик Гарсия , а теперь еще и Рубен Диаш. В распоряжении Гвардиолы, которому всегда мало, целых пять центральных защитников. И просто экспериментировать больше не получится. Для Пепа наступает, возможно, самый сложный этап в карьере. Момент, можно сказать, критический. Еще никогда тренер не испытывал такого давления, как сейчас. Сам Гвардиола после игры с «Лестером» признал ошибки, но и уколоть соперника не забыл: — «Лестер» не хотел играть сам, он хотел только контратаковать. Мы, конечно, знали, что Варди может убежать из глубины, что то же самое может делать Харви Барнс . Мы должны были лучше контролировать их включения. Но мы нервничали и поэтому действовали с ошибками. Надо понимать, что мы не всегда будем создавать 10 моментов за игру. Впрочем, я не собираюсь сдаваться и обязательно найду решение. https://twitter.com/brfootball/status/1310269487506223104 Посмотрим, как впишется в команду португальский новичок и сумеет ли он помочь Гвардиоле «не сдаваться». Возлагать надежды на одного Рубена Диаша наивно, и Пеп наверняка это понимает. Если он еще контролирует команду, то непременно займется тактическими перестроениями, а широкий выбор в центре обороны должно стать ему хорошим подспорьем. Но не более того.</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:56 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/5e/f6/37f4c22669eabd62c39bba1dcd5f07165edaad4a1d026686746094.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3522512410</guid>
			<title>Футбол. Глава РФС: «Был бы рад, если бы в РПЛ играли 18 клубов, но нам не нужны клубы-доноры и поставщики очков»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Russia/premier_league/spbnews_NI1247265_Glava_RFS_Byl_by_rad_jesli_by_v_RPL_igrali_18_klubov_no_nam_ne_nuzhny_kluby_donory_i_postavshhiki_ochkov</link>
			<dc:creator>Администратор</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Александр Дюков / Фото: РИА Новости/Владимир Астапкович Президент РФС Александр Дюков высказался о возможном изменении числа клубов-участников Тинькофф чемпионата России. — Выступление наших клубов в Европе вызывает озабоченность. Понятно, что это разные матчи и поражения, но есть тенденция и она появилась не недавно. То, о чем говорит регулярно РФС, у нас количество с высокой интенсивностью должно быть больше. Я не говорю про атакующий футбол и не призываю всех в него играть. Надо сначала определиться в критериях — что считать за атакующий футбол. — В Европе мы видим именно рост интенсивности игровых действий. Клубы уделяют дополнительное внимание командным действиям, силовым и скоростным характеристикам игроков. В нашем футболе достаточно матчей, где команды защищаются низким боком, активные действия начинаются только в штрафной, а у игроков — вечность для принятия решений. Они и кофе заказать, и «Войну и мир» написать успеют. В Европе в центре поля ни милисекунды не дают на принятие решения. Там умеют прессинговать, в том числе и на чужой половине поля. Мы же пока играем в футбол нулевых. Не скажу, что есть откат, но конкуренты идут вперед. Нам это движение тоже нужно. — Мы не финансируем клубы, принимать кадровые решения не можем. В наших силах — высказывать мнение по поводу формата. Предлагали пересмотреть формат, чтобы игр с высокой интенсивностью было больше и клубы, которые представляют нас в Европе, были готовы к этим играм. Для увеличения таких игр не обязательно сокращать РПЛ. Есть другие форматы. Мое мнение не изменилось — я был бы рад, если бы в РПЛ играло 18 клубов. У нас большая страна. Но для этого надо, чтобы в этих клубах были и финансовые, и управленческие возможности. Нам не нужны клубы-доноры, поставщики очков. Они не дают ничего: не помогают в подготовке к Европе и не дают кадры сборной, — сказал Дюков. Напомним, в январе 2020 года большинство клубов РПЛ проголосовали за расширение лиги до 18 команд. С 1998 года в элитном футбольном дивизионе страны выступают 16 клубов. Источник: sport24.ru</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:58 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/b5/f1/6183255539e20ad58f35a164d778e7295c5c1d6e27b9c640227817.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2189808758</guid>
			<title>Футбол. Андрей Червиченко: «Спартаку» лучше никого не подписать, чем утяжелять ведомость какой-то недвижимостью»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Russia/premier_league/spbnews_NI1247254_Andrej_Chervichenko_Spartaku_luchshe_nikogo_ne_podpisat_chem_utazhelat_vedomost_kakoj_to_nedvizhimostju</link>
			<dc:creator>Владислав Тополев</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Андрей Червиченко / Фото: РИА Новости/Сергей Субботин Бывший владелец « Спартака » Андрей Червиченко поделился мнением о трансферной кампании московского клуба. — А что случилось летом? Остон Урунов ? Порадовались московские бутики , парень правильно зарплату тратит и помогает торговым точкам, находящимся в кризисе (смеется) . Единственный результат трансфера Урунова, который я вижу, — ослабление «Уфы» до того, что она теперь в зоне вылета. Вообще весь приход Шамиля Газизова в «Спартак» — это пикирование « Уфы » вниз. — А что касается «Спартака»? — В этом сезоне они вообще молодцы. До этого они только себя раскачивали и гробили, а теперь еще две команды премьер-лиги прибили — «Уфу» и «Химки». Пытались сделать систему, при которой эти команды должны были с ними комбинировать, а после трети чемпионата уфимцы и химчане не знают, что теперь делать. Блестящая комбинация. «Спартак» же все мстил « Зениту »? Я мстю, и мстя моя страшна — это про них. — При этом в СМИ была информация о возможных трансферах Сержа Орье , Эльсейда Хюсая — Не знаю, кто в «Спартаке» занимается трансферной политикой, но я считаю, что там больше не спортивной составляющей, а PR движухи. То есть, давайте купим что-то значимое и именитое. На мой взгляд, нужно было кого-то прибивать деньгами в России и брать еще какого-то российского защитника. И я очень удивлен, что никто до сих пор не сделал серьезнейшего предложения по Хвиче Кварацхелии . Вот кого бы лучше «Спартак» приобрел вместо Кокорина. И все-таки красно-белым нужны сквозящие края слева и справа, а-ля Юрий Жирков . А они смотрят на защитника, иностранца. По-моему, каким бы именитым зарубежный защитник ни был, его подписание, это как подбросить монетку. Хорошо, что Самюэль Жиго прижился. А остальные? Как я помню, они не очень приживались. При этом мне кажется, что в клубе нет до конца доверия Доменико Тедеско . Видимо, его числят человеком Томаса Цорна и поэтому могут не доверять мнению главного тренера. Хотя я считаю, что он человек, разбирающийся в футболе. — Может ли случиться так, что несмотря на увеличенные сроки трансферного окна, «Спартак» летом никого не подпишет? — На мой взгляд, иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость какой-то недвижимостью. — Имеете в виду Гуса Тиля , которого вы и так не жаловали? — И Гуса Тиля, и сидельца нашего, который пока особо не феерит. Чем отличился в последнем матче человек с одной из самых больших зарплат? Кроме попадания в штангу хоть какое-то острое действие было от Кокорина? Я не заметил, — сказал Червиченко в интервью Sportbox.ru . Напомним, летом в «Спартак» перешел полузащитник «Уфы» Остон Урунов, а на правах свободного агента присоединился Александр Кокорин . Ранее в СМИ появилась информация о том, что «Спартак» предложил «Наполи» 8 миллионов евро за защитника Эльсейда Хюсая. Читайте также: «Иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость недвижимостью». Андрей Червиченко — о трансферной кампании «Спартака»</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:46:59 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/47/28/a4daf7c576828cf751612d26933980415efb00a4260f0567699840.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">690898239</guid>
			<title>Футбол. Прощание Суареса с «Барсой», возвращение Бэйла в Лондон, усиление «Ливерпуля». 10 главных трансферов сентября</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/transfers/spbnews_NI1247275_Proshhanije_Suaresa_s_Barsoj_vozvrashhenije_Bejla_v_London_usilenije_Liverpula_10_glavnyh_transferov_sentabra</link>
			<dc:creator>Василий Богданов</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Луис Суарес / Фото: DeFodi Images / Contributor / Getty Images Sport / Gettyimages.ru Луис Суарес (центральный нападающий, 33 года) «Барселона» (Испания) «Атлетико» (Испания) Сумма трансфера: свободный агент https://twitter.com/atletienglish/status/1310168015984562176 Наверняка третий бомбардир в истории «Барселоны» рассчитывал покинуть команду при совсем иных обстоятельствах. 33-летний форвард не входил в планы нового главного тренера Роналда Кумана, а также руководства клуба, желавшего разгрузить зарплатную ведомость. Ситуацией ловко воспользовался «Атлетико», заполучив одного из лучших нападающих мира за сущие гроши. Тот дебютировал уже в матче с «Гранадой» (6:1) и менее чем за полчаса успел отметиться дублем и результативной передачей! Испанская пресса считает, что мадридцы провернули ключевой трансфер, который вернет их в чемпионскую гонку. Артуро Видаль (центральный полузащитник, 33 года) «Барселона» (Испания) «Интер» (Италия) Сумма трансфера: свободный агент https://twitter.com/Inter_en/status/1308338570155958274 Еще одним ветераном, от которого «Барса» была не прочь избавиться, стал опытнейший чилиец. Такого же влияния, как Суарес, хавбек в столице Каталонии не имел, поэтому о расставании с ним болельщики не особо сожалеют. Зато наверняка рады поклонники «Интера», которому такой мастер достался почти бесплатно — за 1 миллион евро в виде бонусов. Хавбек уже на следующий день после подписания контракта приступил к тренировкам, а в минувшие выходные дебютировал, выйдя на заключительные 15 минут победного матча с «Фиорентиной» (4:3). Нелсон Семеду (правый защитник, 26 лет) «Барселона» (Испания) «Вулверхэмптон» (Англия) Сумма трансфера: 30 млн евро https://twitter.com/Wolves/status/1308698874870202368 «Волки» со своим составом уместнее смотрелись бы в чемпионате Португалии. Семеду присоединился в Англии еще к девятерым (!) соотечественникам, и это не считая главного тренера Нуну. «Вулверхэмптон» не поскупился на игрока португальской сборной, провернув третий по стоимости трансфер в своей истории. «Барселоне» же теперь требуется исполнитель на правый фланг обороны. Им, по слухам, станет 19-летний защитник «Аякса» и сборной США Серджино Дест . Гарет Бэйл (правый нападающий, 31 год) «Реал» (Испания) «Тоттенхэм» (Англия) Сумма трансфера: аренда https://twitter.com/GarethBale11/status/1307364316392415233 Валлиец откровенно захандрил в Мадриде, где ему банально не находилось места на поле. Постоянные травмы и ссоры с Зинедином Зиданом сделали продолжение сотрудничества с «Реалом» невозможным. Выкупить столь дорогой контракт не смог никто, зато вариант с арендой в родной «Тоттенхэм» выглядит идеальным. Боссы лондонцев следили за ситуацией с самого начала конфликта Бэйла с испанским клубом и тут же ухватились за возможность вернуть одного из самых ярких игроков мира. Правда, форвард приехал с травмой и повторно дебютировать за «шпор» сможет не скоро. Альваро Мората (центральный нападающий, 27 лет) «Атлетико» (Испания) «Ювентус» (Италия) Сумма трансфера: аренда за 10 млн евро https://twitter.com/brfootball/status/1309503930620145678 Туринцы по окончании прошлого сезона расстались с Гонсало Игуаином, поэтому им срочно требовался исполнитель на острие атаки. Поначалу чемпион Италии нацелился на Луиса Суареса, но из-за визовых проблем от этого варианта было решено отказаться. Тогда «Ювентус» переключился на хорошо знакомого Морату, который два года успешно выступал за клуб. «Атлетико» отпустил испанца в аренду до конца сезона, прилично заработав, а через год стороны сядут за стол переговоров о полноценном трансфере. Эдуар Менди (вратарь, 28 лет) «Ренн» (Франция) «Челси» (Англия) Сумма трансфера: 24 млн евро https://twitter.com/ChelseaFC/status/1311000661539123201 Фрэнк Лэмпард не очень доволен качеством игры Кепы Аррисабалаги, в связи с чем попросил у руководства нового голкипера. Конкурент испанцу был найден во Франции — вратарь «Ренна» и сборной Сенегала. Новичок побил рекорд стоимости для голкиперов из Лиги 1 и уже даже успел дебютировать за «Челси». Сенегалец вышел в стартовом составе на матч Кубка лиги с «Тоттенхэмом» (1:1) и сразу попал на серию пенальти, в которой уступил визави — Уго Льорису. Серхио Регилон (левый защитник, 23 года) «Реал» (Испания) «Тоттенхэм» (Англия) Сумма трансфера: 30 млн евро https://twitter.com/SpursOfficial/status/1308742243860316160 В той же встрече впервые форму «Тоттенхэма» примерил воспитанник «Реала», перебравшийся в Лондон неделей ранее. Защитник пока не был готов к конкуренции с Марсело, поэтому мадридский клуб довольно легко отпустил его в Англию. «Шпоры» заплатили приличную цену, но она не выглядит чересчур завышенной с учетом возраста новичка. Регилон способен на долгие годы решить проблемы команды на левом фланге обороне или же принести в казну клуба гораздо больше заплаченных 30 миллионов евро. Диогу Жота (левый нападающий, 23 года) «Вулверхэмптон» (Англия) «Ливерпуль» (Англия) Сумма трансфера: 44,7 млн евро https://twitter.com/LFC/status/1307348264472240128 Состав «Ливерпуля» — один из сильнейших АПЛ, и ярко выраженных слабых мест у него почти нет. Поэтому Юрген Клопп сосредоточился на точечном усилении и, в частности, решил увеличить конкуренцию на флангах атаки. Молодой португалец, который благодаря выступлению за «Вулверхэмптон» полностью адаптирован к Англии, выглядит идеальным кандидатом. Возможно, пока ему не по силам усадить на лавку Садио Мане, но в перспективе он может стать отличной заменой более опытному сенегальцу. Тьяго Алькантара (центральный полузащитник, 29 лет) «Бавария» (Германия) «Ливерпуль» (Англия) Сумма трансфера: 30 млн евро https://twitter.com/LFC/status/1306975998123048963 Кроме того, Клоппу нужен был исполнитель в центр поля, желательно с навыками развития атак. «Ливерпулю» не хватает креативных игроков в центральной линии, из-за чего игра команды имеет явный крен в сторону флангов. Зато с Тьяго чемпион Англии сможет существенно разнообразить атакующий арсенал, тем более что испанец достался ему за сравнительно небольшие деньги. Жаль лишь, что почти сразу новичок заразился коронавирусом, поэтому сможет по-настоящему влиться в коллектив лишь во второй половине осени. Рубен Диаш (центральный защитник, 23 года) «Бенфика» (Португалия) «Манчестер Сити» (Англия) Сумма трансфера: 68 млн евро https://twitter.com/brfootball/status/1310353532529319944 Как только угроза исключения из еврокубков миновала, руководство английского гранда вновь начало сорить деньгами. Хосеп Гвардиола минувшим летом успел потратить почти 90 миллионов евро, но главный трансфер отложил до сентября. Испанский специалист решил обновить центр обороны и обратил внимание на молодого воспитанника «Бенфики», за плечами которого уже два десятка матчей за сборную. «Манчестер Сити» выложил за португальца солидные 68 миллионов евро, но часть из них (15 млн евро) тут же отбил, отправив в обратном направлении Николаса Отаменди .</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:47:01 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/d6/05/9f1e5382b7cba53fe7a08b317d91c84d5f7475d08333d424209940.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2256324735</guid>
			<title>Тоттенхэм - Челси - 1:1 (по пен. 5:4). Голы и лучшие моменты</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Evropejskie_chempionaty/Angliya/Kubok_anglijskoj_ligi/spbvideo_NI1247039_clip_Tottenkhem___Chelsi___11_po_pen_54_Goly_i_luchshije_momenty</link>
			<dc:creator>Администратор</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Обзор матча кубка Английской лиги. 1/8 финала. «Тоттенхэм» — «Челси»</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:47:03 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/shares/1200x600/node/aa/1247039.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">781965901</guid>
			<title>Футбол. Владислав Радимов: «Пока мне не нравится, как «Краснодар» играет на выезде — с ПАОК надо менять менталитет»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Liga_Chempionov/spbnews_NI1247273_Vladislav_Radimov_Poka_mne_ne_nravitsa_kak_Krasnodar_igrajet_na_vyjezde__s_PAOK_nado_menat_mentalitet</link>
			<dc:creator>Сергей Циммерман</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>ПАОК - Краснодар Все видео матча Видеотрансляция Владислав Радимов / Фото: ФК «Зенит» Бывший игрок сборной России Владислав Радимов оценил шансы « Краснодара » в ответном матче с ПАОК в Греции. Напомним, в первой встрече за выход в групповой этап Лиги чемпионов «быки» на своем поле обыграли греческий клуб 2:1. Кроме того, Радимов поделился впечатлениями от мачта женской Суперлиги «Зенит» — ЦСКА (0:1), на котором побывал накануне. — Как оцените шансы «Краснодара» в ответной игре за выход в групповой этап ЛЧ с ПАОК? — Если честно, мне не очень нравится, как «Краснодар» играет на выезде. Сейчас не так много зрителей на трибунах, как раньше, но менталитет «быков» от этого не очень изменился — в гостях они играют, к сожалению, плохо. Мне во всяком случае не нравится. Поэтому, боюсь, что шансов у них меньше, чем у ПАОК. Греки, правда, на ахти командой оказались. Но если «Краснодар» хочет на что-то серьезное претендовать, в гостях надо менять менталитет, — сказал Радимов. — То есть, в Греции «Краснодар» должен быть более боевитым? — Должна быть психология победителей, которая подразумевает — какая разница, где играть, дома или на выезде. Понятно, что какие-то нюансы в связи с игрой в гостях есть. Перелеты, другой стадион и так далее. «Краснодар» старается играть в свой футбол, но на чужом поле он пока выглядит более осторожным. — Какое впечатление оставил у вас матч женской Суперлиги «Зенит» — ЦСКА (0:1), на котором вы побывали накануне? — Это, конечно, не мужской футбол, но то, как девушки бьются за каждый метр поля, это, конечно, вызывает восхищение, причем непередаваемое. И эмоции неподдельные и совершенно искренние. Мне очень понравилось. Меня захватило. Я болел, переживал за женской «Зенит». Жаль, что он проиграл ЦСКА (0:1), но девушки из «Зенита» все равно молодцы. Они для нас самые красивые и лучшие (улыбается) . Прямую трансляцию встречи ПАОК — «Краснодар» вы сможете увидеть 30 сентября с 21:45 (мск) на телеканале «Матч ТВ», а также на сайтах sportbox.ru и matchtv.ru. Лига чемпионов. Раунд плей-офф. Ответный матч. ПАОК — Краснодар Источник: Матч ТВ</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:47:05 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/e8/a9/6879d99812c211b76d390876dde025555dc97b706f3e5267069842.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1700031972</guid>
			<title>Кубок Английской лиги. 1/8 финала. Ньюпорт - Ньюкасл</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Evropejskie_chempionaty/Angliya/Kubok_anglijskoj_ligi/spbvideo_NI1245677_translation_Kubok_Anglijskoj_ligi_1_8_finala_Njuport___Njukasl</link>
			<dc:creator>Администратор</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:47:07 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/shares/1200x600/node/cd/1245677.jpg" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1824187918</guid>
			<title>Футбол. Андрей Червиченко: «Спартак» тяжелый, неповоротливый, а «Зенит» — наоборот. Победа будет за питерцами»</title>
			<link>https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/Russia/premier_league/spbnews_NI1247232_Andrej_Chervichenko_Spartak_tazhelyj_nepovorotlivyj_a_Zenit__naoborot_Pobeda_budet_za_pitercami</link>
			<dc:creator>Владислав Тополев</dc:creator>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Спартак - Зенит Все видео матча Видеотрансляция Андрей Червиченко / Фото: ФК «Локомотив» Бывший владелец « Спартака » Андрей Червиченко поделился ожиданиями от матча 10-го тура Тинькофф РПЛ между московской командой и петербургским « Зенитом ». — До последнего тура я думал, что преимущество должно быть за красно-белыми. У команды была скорость, и вообще «Спартак» загонял всех своих соперников в первые 20 минут матча. Они давили-давили и забивали. Если не забивали, то начинались проблемы. — Я думал, что «Спартак» на ходу, но последняя игра полностью перечеркнула это мнение. Спартаковцы тяжелые, какие-то неповоротливые. Играли не лучше « Тамбова » и победили за счет случая, потому что их вратарь ужасно провел матч. Уверен, что будь в воротах Сергей Рыжиков , то эти два дурных мяча не влетели бы. — А «Зенит» — наоборот. Мне казалось, что он тяжелый, не может разбежаться, что-то у них не идет. Но последний матч они выдали просто на загляденье. И если судить о битве двух столиц по последнему туру, то «Зенит» выиграет, скорее всего, — сказал Червиченко в интервью Sportbox.ru . Матч «Спартак» — «Зенит» обслужит бригада арбитров во главе с Павлом Кукуяном. Прямую трансляцию встречи смотрите 3 октября с 18:25 (мск) на телеканалах «Матч ТВ» и «МАТЧ ПРЕМЬЕР», а также сайтах matchtv.ru и sportbox.ru. Открыть видео Читайте также: «Иногда лучше никого не подписать, чем утяжелить ведомость недвижимостью». Андрей Червиченко — о трансферной кампании «Спартака» Кукуян назначен на матч «Спартак» — «Зенит»</description>
			<pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:47:09 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://s-cdn.sportbox.ru/images/styles/690_388/fp_fotos/4e/90/771f085e83b5c0ca9b4bf84af964830c5ced140103277232090472.jpg" />
		</item>
	</channel>
</rss>